奧斯爾：遭受歧視忍無可忍 不再為德國驕傲

奧斯爾發表長篇聲明，宣佈退出德國國家隊，他把原因歸結為自己遭受到的「種族歧視和不尊重」。

「德國足協和其他很多人對待我的方式，讓我不再想穿起德國隊的波衫，」奧斯爾在聲明中說，「我感覺到自己不被需要，而自從2009年國家隊首戰以來，我所取得的成就和貢獻都被人遺忘了。」
「
因為我感受到這種不敬與種族歧視，我將不再為德國國家隊效力。我曾經因為身披德國隊波衫而感到驕傲和興奮，但現在不再這樣了。」

「當德國足協的高層那樣對待我，不尊重我的土耳其根源，自私的把我變成政治上的替罪羊，那麼我已經受夠了。」

「當我們獲勝時，我是德國人，當我們輸波時，我就是個移民。我的朋友普多斯基和高路斯從未因為是波蘭血統而被為難，那為什麼我會因為土耳其血統而被指責，就因為是土耳其？就因為我是個穆斯林？」

奧斯爾因為與土耳其總統埃爾多安的合照，在德國飽受批評，而德國媒體在報導世界盃失敗時，多採用奧斯爾的照片放在顯要位置，如今，奧斯爾對此再也無法忍受，並最終決定退出德國國家隊。

德國人質素世界最高

其實岩 係現代社會仲信穆斯林既人無藥醫 等於有條支那仔踢港超話自己信共產黨一樣

施丹、普巴、賓施馬、文尼、沙拿等正一冚家剷